食左兩日即食面，頭先痾屎好似難產咁，痴撚線

可能又飲少左水，係次所搏鬥左成20分鐘先完事，條屎仲粗過碌野
依家成個人軟晒，成身冷汗
都唔明d女咁鐘意又長又粗，點會舒服呀

你要試下條屎出入出入嘅感覺呀嘛，如果唔係點比較

你冇落ky

咁後生就便秘

生cancer嘅症狀喎
睇睇醫生好

無圖點討論落去